唐1樓 5000蚊租叫唔叫平？

最近想搬出離住 睇左好多間屋
睇到一間旺角唐1樓嘅套房150尺
5000蚊租 係一個唐樓單位間左4間套房
租唔租得過？

我月入18000 要俾3000蚊家用
本身住在大西北 港島翻工
每日來回要3個鐘 仲要係上班高峰期
巴士無位坐 黨鐵沙甸魚咁
車錢1200一個月 如果住旺角就平好多

但扣左家用一個月得翻14000 扣租同水電
得翻8000蚊到 依家住屋企
一個月洗費連車錢5000
3000蚊夠唔夠買日用品 同食飯嗰啲？

如果租 男朋友得閑會過嚟瞓兩晚
佢話可以俾兩千補貼下我
咁我出唔出離租屋好？ 日日用3個鐘撘車
真係人都顛 好崩潰 一個星期翻6日工

男朋友屌完西 訓埋 先比一個月2000？

1 樓預咗有老鼠曱甴

唐一樓套房係咪即係劏房？

因為佢屋企近市區 佢唔洗搬出嚟
話過嚟住兩日都只係想幫輕下我
因為財政獨立 我唔會就咁要佢啲錢

係香港生活真係好L慘

樓下無餐廳都會有？🥴🥴🥴

最緊要樓下有閘

其實5000可以租到個200呎左右 一房一廳 有lift

自己多搵搵

未去到劏房咁差嘅 都新正
放完張床都仲可以放衣櫃 梳化 枱

唐1黎講算好平
我上年簽約旺角唐5樓 190呎有稼私有雪櫃同床辱
要6000一個月

唐一樓唔係地下咩

係 依家公司幾好 唔想轉工
但住大西北真係崩潰

有無話大概邊區？佢150尺我量過係真嘅實用面積
因為想揀旺角 隔離就奧運 一出西隧就好快到我公司

樓主貼錢比男友屌
做雞仲醒過你
應該咁講
仲cheap過做雞

咁佢訓得 都當你肉便器
先比得2000蚊 爽過call g

雙方幾歲？

樓主call免費鴨喎

你住大西北邊度, 返港島又邊度?

深水埗 太子 旺角 呢個區域啦

但你搬出黎預左月月清，完全儲唔倒錢，真係純生存，btw有冇了解過果頭治安如何

租cwb貴好多咩

轉工先啦

屌 好似過黎比兩晚肉金
2*4=8次 （最少）2000/8=250 一次
佢話資助下你就唔同
講到咁不如唔要算 當你係咩

一樓？咁近地下，嘈到飛起囉！

想做樓主男朋友

咁可能你遇到啲極品比較多啦
我覺得女仔靠自己好正常 好值得自豪
而唔係你口中講嘅cheap過雞😊

如果我今日搬出嚟住係為左同條仔搞
我一定會叫佢最少俾一半錢

但我自己屋企遠 自己要搬出去住
無理由逼我個住市區嘅男朋友同我夾租

依家啲男人會唔會太搞笑？
成人話香港女仔港女
之後唔港女嘅 靠自己嘅 又話人cheap

來回3個鐘 仲要返6日工

你打字都幾快

幫你搵埋

只係個例子
好多呢啲盤 你最好搵日放價 直接去想租果區既細地產鋪 逐間問同睇

唐1樓係地下黎巴打係咪住地舖位？

1樓d屎會喺個馬桶湧上來，成個人好崩潰

一樓一好搵d 喎

你咪撚理班cow唔到女就條條女都係雞嘅on9仔啦
我就block撚晒

搬出嚟住唔食屋企有無得減家用呀
不過好似旺角都多平嘢食
幢樓係咪純住，定有商鋪
有鋪嘅就雜好多

港島返工唔租港島？日日過海都唔少錢

租港島啦

咁如果要咁講 佢依家無俾錢我 咁我咪免費雞？
咁本身就唔係為左錢先搞野
唔收男朋友錢搞嘅女仔就係免費雞？
我覺得下下用錢離衡量先係雞囉

只不過係我男朋友驚我負擔唔到
又知我唔會拎佢啲錢 先會話過離訓兩晚
然後幫輕下我 佢自己有另外儲開錢

其實港島舊區割房都唔貴

同北角幫做鄰居

成世無女人愛？
把口可以咁賤格

去睇過一次 條街多裝修店
6點之後條街就好靜

Cwb 唐樓都咁上下價
建議直接搬去港島
時間同車費都係錢

其實個位好麻麻 夜返要小心啲 話就話太子 多蝻假難民
女仔小心啲囉 近期有啲平
我都睇緊 post 主呢啲心態好女仔

點解唔直接搵對面海嘅樓?
連每日過海嘅錢都慳返

講大西北衰野 你死啦 好多人會話好好住
你去市區食廢氣 住納米 番大西北啦

post 主返邊頭工

做你男友真爽

如果就返工就一定份工區禸或者隔離區

算吧啦連燈仔本性難移
上得連登都預左啲契弟將所有女人當左係雞為前設先

多謝你 我再搵下先🤣🤣

正！$2000有私家西屌再weekend過埋夜，超爽

唔賤
但條仔愛佢就租/買樓比樓主住
唔係要樓主住劏房
仲要訓兩晚比2000
直接放低咪得
方便屌就屌啦

港島食餐飯都好似貴唔少🥲🥲

大西北之日常
所以唔好信d On9 大西北死忠 死都話30-40分鐘出市區

要有餐廳先有？！你呢個係乜 logic？

真 直接租港島仲好
車錢慳D又唔洗日日迫過海車
朝早又可以瞓晏D先起身

三條女就要6000架啦

唐無一樓

Thx
家用應該就無得減
唐樓樓下有地舖呀😢

上連登勿認真

慳返過海車費 時間都係度啦 反正係搬
感受下行路返工仲好
租屋人仕既建議

唔好理呢隻失敗者好嘛
佢個腦淨係得屌屌屌 冇其他架喇
唔好怪佢 冇將來既人係咁

你都比得五千蚊不如搵下港島區套房
北角個d應該唔難搵到$6000左右

近期上環西環啲盤靚仔又平 但唔係平地lift

樓主做141嗎？
男友得閒嚟瞓

住尾站唔塞車頭站落咪有得30~40分鐘

鄰居衛生都緊要

俾佢吉下當賣身？

個啲傻系留言就咪晒時間理啦
一係社會都未出一係社會邊緣
利申 想搬未搬黎睇野

棟樓咁舊，點會可能無

出面141過夜一晚1700

樓主一個月2000

計個或然率都知啦
俾你係曱甴，會行一層就算鳩數，定係行到上10樓先安居樂業？

岀嚟住都要俾家用

屌你老母 樓主問意見
成班友係到計肉金 咩玩法

唔一齊住就走家用喇 搵兩萬都唔夠仲要俾埋D無謂洗費
俾屋企屋企咪又係洗左去

老閪都自己袋 已經搵得唔多 一個月一個仙都儲唔到你會唔知自己生存黎做乜
射個波都要諗過度過

佢死都要你俾你建議佢全家搬出市區

對住班child登勿認真
把口就係咁撚賤
應該成世都未屌個女
手都未拖過
我覺得樓主好獨立係一個唔錯嘅女仔

我買埋樓比條女住同結婚
一蚊都冇叫條女比
男人愛條女就要做曬所有野
而唔係要條女自己搵地方住
垃撚圾

你老豆如果未折墮死既
問下個個月俾幾多老母任砌

唔知係咪大左肚照砌隊親你個腦

點解個po咁L多痴線佬，個po咁正經講租樓都spin到樓主係雞，真係cls

唔洗咁認真, 連登戇鳩真係好撚多

我覺得可以既, 不過水電上網都係錢
出黎住洗費都真係大

冇追晒po
但我有部份朋友都住低層唐樓
老鼠曱甴好多
老鼠好少少，但要有心理準備同曱甴共存

同埋唔知你咩地段
如果內街唐樓有機會幾雜下
自己女仔住出入會俾人撩
另外真係唔洗理樓上班毒撚

「得翻8000蚊到
...
一個月洗費連車錢5000
3000蚊夠唔夠買日用品 同食飯嗰啲」

或者我幫你分返開，8000當中應該有1000係車錢冇得慳
其餘7000係零用，包哂食飯、消遣、日用品
如果加埋男友兩千，共9000

平時唔大洗，某啲洗費痴下男友，9000都算OK嘅。但如果再想預儲下錢，就要刻意慳，會有啲辛苦㗎

冇得煮飯就慳唔到錢
除非你日日麵包饅頭

好心你地唔好咁cheap啦，開口埋口正係扑野屌閪，再講扑野呢啲你情我願既
老實講男友肯資助2000已經好好。

馬桶有冇出過事

其實你可以再吹大D 你自己信就得
因為得社會垃圾同打開飛機冇正常社交既人先會好似你咁諗野

可以望下大角咀，呢個價錢應該都有，附近環境都好重要

同埋覺得屋企唔等你份家用既試下俾小d減輕下

洗費上基本上你計50蚊餐差唔多，地方細唔會想點煮，水電冬天200夏500左右

之前都係住大西北，之後出左九龍，依家住港島，返工15分鐘慳返交通時間先有人生

連登仔除左屌西無乜野會關心，唔洗理

如果你男友真係咁準時月月比多2000你
5000都緊緊夠 仲要最好成日自己煮
不過你平時洗費5000係包左咩?

搬出黎住係樓主自己意願
我覺得肯補貼已幾好
亦唔代表佢條仔無緊張樓主喎
點解一定要全資幫手租or買樓先叫愛

1. 一樓就真係多小動物, 如果樓下街市或者食肆
2. 會唔會太嘈? 有車經過既你預左唔開窗, 尤其有巴士, 我住1X樓都勁大聲
3. 一定check下問清楚有冇漏過水爆過渠, 一樓匯集哂成層精華, 就算冇爆過, 會唔會間中有味
暫時諗到呢D問題

🤣🤣多謝你嘅鼓勵
我同男朋友先23歲 啱啱出嚟做嘢無幾耐
如果佢真係要食女嘅
翻大學大把免費師妹主動貼埋佢到啦😂

應該係溝唔到女先覺得有有扑野係一件難事
講真大學大把人係貪玩 新鮮 (男女都係)
扑野要用錢嫁咩 話叫雞嗰啲都真係笑左
係無魅力到咩程度先要俾錢叫雞😂

佢屋企6樓
係走廊位見過老鼠
所有門窗都關實但依舊有曱甴
有可能馬桶上黎都未定

你過海每日都$20 起跳，即係差唔多每個月多500，你不如搵下港島個D唐樓，如果你後生行得，住高D，又可以平D，當然係住港島好

家教黎姐
佢點睇女人
只係反映緊佢老母係咩人

平，行咪對大街裝修殘？
對大街夜晚可能好嘈

你分析得好好🤣🤣
好多謝你🙆🏻‍♀️🙆🏻‍♀️

respect

2. 嘈同大塵，樓下有食肆再加埋油煙
仲要光污染

真心建議，不喜勿屌

1.搵啲舊啲，層樓高啲嘅唐樓，後生行多幾層唔怕。差唔多錢就盡量大啲

2. 搵個另一個男朋友。係你搬岀嚟呢個決定嘅involvement 只係得$2000. 正常會關心你嘅安全。必要時會邀請你去佢市區屋企住。

3. 你攞5000租平啲嘅酒店, 賓館。唔住足30日，真係做嘢攰先耐唔耐係岀面瞓。同樣道理係男朋友屋企都得。

4. 搵過份新工近你屋企。人工少啲，但時間同車費係番到。

5. 上網搵同其他女仔夾租，可能6-7k 可以夾組到啲環境好好多嘅。

自己岀嚟住，會洗費多咗，雜項事件都用多咗。但會擴展生活圈子。加油💪🏻

樓上幾位都幾撚痴線
一睇就知樓主同男友唔係大富大貴, 男友比2千資助下女友唔洗日日搭三個鐘車, 又可以有個私竇煮下飯仔都叫情有可原啦

旺角係貴架啦, 試下附近啲區, 太子/ 油麻地個類啦, 基本上九龍區都唔差得太多, 搵多幾間地產鋪, 傾多兩句可能有意外收穫

係 就係覺得依家無生活
係生存緊 其實我都唔係想點出街呀嗰啲
只係想放工翻到屋企就快啲可以休息
得閑睇吓戲 做下手工咁 有翻啲興趣

唔算大街 新裝修 乾濕分離

去睇下長沙灣
舊樓，套房，有lift,做緊大維修
都係150呎左右，上年租過一年
連埋水電$6500左右一個月

唐樓其實住高一兩層好過1樓
最低就好大機會有回湧又多老鼠小強
後生行得就唔怕啦
不過見上面巴打講直情搵下北角天后炮台山啲唐樓好過啦返正你搬出嚟主因係為份工
馮禮拜5，6返屋企訓食屋企又慳返筆反正家用無得減

樓主心態好似無乜野
我屋企之前都挨過
如果出門口番屋企撞到
放假訓覺 平時係屋企都聽到格黎d人既聲
真係心理會好差 到時就唔會想你男朋友再上黎
或者唔會想人地知你住邊 然後又因為有簽租約或者乜唔想賠番錢 又會諗既然都搬左唔想搞咁多野
有咩大小事包租既可能都唔會太理
因為佢咁樣間房租比人大慨都唔係咩好人 或者佢唔會理租戶感受
可能都會好聲好氣 但到你唔租果下可能會變臉咁 又話你整爛乜乜乜

如果你都係為左番工近d既不如計埋男朋友果筆
睇下有無近似價錢月租酒店
果d名叫酒店 但都係套房 或者會有共享區域
sorry for 1999 但都係想帶出叫樓主唔好

明白 多謝你嘅建議
樓下唔係大街
無餐廳 全新裝修
不過夜晚之後比較靜咁 我應該會再睇下先決定

你唔驚蛇蟲鼠蟻咪得
唔開窗都會走到入屋

唔洗理果班友開口埋口就雞

連燈仔屌女嘅唯一方法就係叫雞
佢哋咁樣諗嘢好正常
樓主唔使咁放上心

老老實實 唔需要係呢d討論區問認真問題 d人既質素真係差到一個極點

唐低樓好過高層，小動物可以裝蚊網渠網。係嘈無得搞，仲有治安旺角嘛嘛地
同意樓上好多人講，不如直接港島搵6000既房。實則又舒服安全少少。

🤣🤣🤣好多謝你嘅分析呀
因為男朋友同佢細佬一間房
所以都難啲俾我去住

不過如果我搬出嚟 就算條街夜晚靜都唔驚
因為佢會送我翻屋企🤣

同埋因為我都唔係好想同男朋友一齊住
我鐘意多啲私人時間

係呀 大家都啱啱畢業
又唔係搵得多 仲要大家都係大仔 大女
屋企負擔比較大

好呀 我再睇多啲先決定🥳🥳

=劏房

仲有樣野講漏左
水管
記住開水管一段時間望下d水 (有機會洗過間屋嘅喉但冇洗過大廈喉，所以等耐d
有朋友間屋水喉水長期黃色
裝3M過濾都搞唔掂
成日皮膚敏感

我有friend 1樓套房，下面塞左，喺個馬桶不停湧上來，諗住用保鮮紙封住，點知其他房係通既流出走廊....

你都幾撚on9，到真係有仔買/租樓俾女友，
你把賤口就會話個女仔係私家雞好撚cheap bababa.

唔好乜鳩都同屌西、雞扯上關係啦垃圾！

人地好地地問租樓開支，就話人係雞，咁你又係咩呀？雞蟲？未試過有女朋友？

正一垃圾！

樓主唔洗理個班人
覺得你男朋友資助你呢樣野冇問題
不過自己覺得女仔住唐樓唔係幾安全
仲要旺角區 夜晚好雜 要注意下

橫店都係租
我會租公司隔離

2年前住過深水埗唐6樓，大約120呎，新裝修，光猛多窗，包家私電器連wifi , 帶個行理箱就即刻可以住，5200租

5000蚊唐1樓，如果都包家私，wifi ，應該都算平

係，其實$5000 套房港島都有。

男友比少少：比返肉金當叫雞
男友比晒：你比人包養
男友唔比：樓主做免費雞

連登仔

弱撚智
佢條仔肯咁做樓主就唔洗開post問

Cut 家用

pin this

十幾層都有機會有，排水管上

😊

咁你出嚟住交完租更加會無晒依堆興趣

淨計搭車 仲要搭黨鐵
唔洗轉車都叫做得既

水電上網乜都唔包 咪又係貴

唐7樓都有
同埋唔知隔離咩人點生活
如果隔離污糟你點避都避唔到

以前租過100呎 3600 有獨廁
150呎獨廁如果環境好既4千幾5千差唔多

印象中朋友三年前係太子住都係5400
3000夠唔夠洗都係睇個人
我家姐為左可以落樓就到公司
搬左出去扣起水電租
一個月得2000蚊都夠洗

想問下4-5百尺既唐樓要租幾錢？

港島返工你可以考慮下西營盤/香港大學個邊
有時都見有套房出租

出嚟住仲要俾家用？咪癲

搬出嚟住仲要比家用？

計掂條數搬出黎有小天地唔壞，咪理班把口臭過屎嘅連登仔

我俾哂剩低個3000你
得閒過黎訓下

agger ， 唔建議搬出黎住
23歲仲好後生
香港生活就係咁慘，要迫下車，浪費下時間搭車，要捱下
有多個錢傍身點都好過月月清

除非你真係搵個地方同男友搞野
咁就真係變成樓上班賤男口中既免費雞

如果真係純粹為左工作，回家吧
你月月清遲早後悔，如果真係攰，間唔中飛一次的士都係幾百蚊，好過你月月5000蚊

突破盲腸 上面冇人記得唐樓層數要+1

你似小朋友多啲 佢間中上黎過下夜幫補2000仲想點 宜家係樓主自己想搬唔通條仔幫佢比晒?傻閪青頭仔

唔會囉港島都有舊區屋邨區㗎嘛
區區都有茶記粥麵舖
唔見得旺角會平幾多

要搬就搬港島啦車錢時間慳好多
做下research實搵到5000又OK嘅單位
肯畀多少少分分鐘有啲酒店月租package都做到

成班傻閪毒撚連登仔係到話人貼錢做雞 分分鐘手都未拖過

差唔多啦

3000蚊真係少到象徵意義黎
搬出去仲減，盞聽人說話 (唔知佢父母咩性格)

置樂三寶做緊$8000 250呎 私樓有lift近市中心

我上年係新浦崗租唐五樓套房都$5000

唐1樓 租5000
你條仔出2000
如果搬出黎為左搞 叫佢最少俾一半

我俾三千五 一星期過黎訓兩晚。

直接搵港島會唔會好啲
見過天后 一房一廳 6000租

做乜撚野呀 有無睇內文架

包乜先 唔包水電都幾貴
置樂但位唔近黨鐵站
輕鐵站都唔近

連登仔出名口賤，自己屌唔到嘅女全部係鷄。樓主咪撚理班人

你旺角街市個邊？ 你揀翻近登打士街 碧街 上海街附近都有好多選擇 搭車就行幾步路上彌敦道搭

你唔提男朋友個部分會好d

話緊你男友Cheap

垃圾 買一間咁少
真係愛佢就買多2-3間
等佢做包租婆唔使返工啦

唔需要理呢班憤世嫉俗既垃圾
垃圾到到都有, 連登都會有

一睇就知你死毒撚人地問下咁普通既問題,尊重下都唔識

如果佢真係要食女嘅
翻大學大把免費師妹主動貼埋佢到啦😂

應該係溝唔到女先覺得有有扑野係一件難事
講真大學大把人係貪玩 新鮮 (男女都係)
扑野要用錢嫁咩 話叫雞嗰啲都真係笑左
係無魅力到咩程度先要俾錢叫雞😂

原來女大學生咁濫 ! 利申無讀大學。

租港島啦，你目的都係慳交通時間，點解仲要每日過海呢？

而且唔好諗住靠男友補貼，最緊要自己計完數負擔到

巴士過西隧都唔平喎！港島可能租同食嘢會貴少少 但如果自己煮應該都慳到啲
Btw 絲打上連登唔好用emoji喇

係呀 計過依家係僅僅夠
如果多2000就鬆動啲咁

屋企人放租緊 套房黎 3500 觀塘屋苑黎

建議樓主搵大角咀近奧運站果邊既洋樓，有lift有看更，例如櫻桃大廈同大角咀大廈之類，又近大商場又近旺角又近奧運，最近陪朋友睇左油尖旺啲樓，都搬左去果頭，問過地產租都係五千幾蚊。

大角咀幾好風，以前有朋友住過，平得黎晚上番屋企都唔係好危險，重可以旺角行番屋企

一般

昆蟲問題/嘈唔嘈/梯間衛生/渠味
一梯幾多伙有冇小朋友喺隔離屋
一個女仔住最緊要係樓下雜唔雜

深水埗呢啲就千其咪制

結論係佢條女其實都係雞😂

我出5千 一星期一晚！

可以2樣同時玩 叫雞加玩女 無衝突 好似方力申都係

係慳就揾公司附近啦
唔駛車錢又唔使同人迫塞車

港島返工就去返港島租啦
過海費都唔洗俾
香港大學站 搵班內地學生夾仲好啦

好欣賞你 點解我遇唔到d 咁好既女仔 你男朋友好幸福

利伸：單身 有樓

一房套黎架 @Tatfkpopo 可以比啲相你睇下

大撚把人企你嗰邊啦，驚西？

一個男朋友訓兩晚比兩千，一個月30日，你可以搵15個男朋友，咁你就有三萬一個月，咁就租得過

建議樓主唔好啦...
呢度好多劏房業主實會同你講好抵住，有自己小天地、唔住走寶
但你做女仔一個人住啲咁既地方
仲要辛苦執到企企理理比男朋友黎過夜，佢只係幫補2000，真係好唔著數

又咁講 5000蚊租佢都出左2000
都佔4成啦

班撚樣on9，唔洗理
唔係一齊夾都肯幫你比緊啲已經非常好

太子唐樓應該冇咁雜，減少少家用，平時煮下飯仔都夠洗既，係儲唔到錢囉

5000套房 貴啊
我俾家用=租全屋 又有人洗衫煮飯做家務都不知幾爽

好老實講如果家用唔減半我諗你預左人工月月清儲唔到錢，有咩頭暈身興要用錢就麻煩。
一係盡量唔消費，自己煮帶飯咁都可能會有d錢剩。

真係
收男朋友錢就屌男女平等做咩要收錢
唔收錢就話人免費雞

5000算係咁 樓主係到問同公屋廢老一齊住既賤種無用

aggee 樓主話一出西隧就到
西環應該唔貴

你條仔好快會過隔離房訓

同意， 反正都係搬， 又短期內唔會轉工
梗係揀公司附近啦

慳返車錢時間
想慳咪星期六日返自己屋企

你老母都係雞
唔係點生到你出黎

全世界住大西北 ？

連登癲狗多
小心安全啦
特別女人一個

埋隻雞單仲咁大聲同人講
係威既 雞你都敢要

新鎮地街

租過旺 唐4
唔去有食肆係下面好啲
唐3-4都ok 最好搵新裝修 同間2-3最盡
6k
次所唔好黑次

當你調轉話你男友比$2000 咁少既時候
班友又會撲出黎話你拜金貪錢臭雞

勁

你同男朋友依家幾歲先？如果後生不如係屋企住，儲多幾年錢去買樓，如果已經27,28咁一定有番咁上下錢，直接卑首期啦。租屋=幫人供樓

人地拍拖講到做雞咁

作為一個奴隸黎講, 有150呎, 用月薪28% 黎租, 差唔多

解釋左都可以咁樣

連登仔痴撚線
佢地結婚同老婆扑野應該會擺幾百蚊係床頭補貼

到你自住果時仲崩潰

連燈仔真係好撚酸
一邊又話港女拜金
唔拜金唔計較就話人免費雞，益曬男朋友
真係屌你老母

連登仔通常當女朋友係肉便器
月月課金畀女友當包隻雞嘅心態

連登仔將唔識既女人會當係雞
將自己女朋友同老婆當係免費雞
總之全部女人都係雞

做傻仔就咪咁大聲啦

你老竇都係叫雞叫中你老母沉埋船先生得出你隻雜種狗咋

Good deal黎
試一年 唔岩咪返屋企

幾碼都收佢5000啦
講真得2000蚊
當你好撚正 值800一q
佢屌3q就回晒本
唔係咁撚益佢呀？
起碼收多d

戒咗比家用呢啲陋習先

如果乾淨可以任中出
就算一萬都有人出

油尖旺有啲賓館改建套房都係5000左右一個月包水電
銅鑼灣有啲套房6 7000包水電仲要好新淨

可能嘅話唔好住油尖旺嘅劏房，尤其一個女仔

其他區都會有多啲選擇

係都揀港島啦，同埋個兩千條仔頭一兩個月就可能會比，打後自然側側膊唔比結論:你條仔就爽

我係你真係老閪都搬
1. 慳番好多時間
我當你住既地方離旺角站10分鐘路程, 如果你唔係港島D篤篤位番工(如黃竹坑, 鰂角涌)
基本上4個字至半個鐘一程,來回一個鐘, 你一星期仲要番6日,咁已經幫你賺番唔小私人時間
2. 旺角生活基能好
旺角附近乜都有
唔想煮飯, 落街乜7 都有得食, 遠小小仲有廟街
想煮飯,想慳錢, 附近有個旺角街市, 行遠小小仲要有果欄

如果我係你,起碼試下搬出來住一年試下先
一個人住既話, 水電煤唔會用得好多
同埋有個私人空間又可以約D朋友上來吹下水
最多唔適應咪番轉頭囉 都係一年姐

唔好太認真

掛個粉紅色光管啦 幫輕下

有冇老鼠曱甴

樓下做乜固然係一個因素
多唔多通道俾佢地入屋先係重點

除咗一般人所熟悉嘅去水口同門縫之外

仲有好多，例如係喉管同牆身之間嘅縫隙
裝修佬開咗又冇手尾封返嘅窿
老舊大廈尤其係廁所嘅各種爆口、裂縫等等..

你唔係做開Pest Control 好難靠自己搵得哂
當然你住落，真係有嘅到時可以搵我幫你睇下嘅

咁快想上樓主
一個月出幾多錢

飛左條窮撚佢，完

我係咁 一開始覺得大西北都可以40分鐘返到公司幾好
慢慢就會覺得其實都幾耐，直頭想有幾近得幾近，10分鐘返到公司就最好
所以完全明白樓主你

連登仇女撚又要出動了
金鐘連登仔: 點解我冇女屌？好嬲好嬲

都係咁諗 睇吓出嚟住有無開心左

上乜鳩佢真係租咗又有蟲鼠嘅，依個post 未沉先算啦

咁神心到時仲搵到我嘅，舉手之勞我又唔介意

分享: 我在 28Hse 見到這個樓盤「中 環 迷 你 酒 店」。價格: 租 $5,000 元。網址:

會唔會好d
有無真係上過去睇唐
劏房仲要俾業主呃水電費

數就我計
閪就你男朋友屌

你覺得唔差啫，事實真係叫劏房

要近奧運點解唔揀大角咀？
多數平過旺角，而且冇咁多區外人&社區設施齊d

雖然好啱
但「男朋友過黎訓，俾2000支助下」個形式都好奇怪

呢個post勁多千年毒撚+ 精神病

連登係咁 精神病
換轉topic 講想叫男友俾多啲
啲負皮一定多到

咁高都租？

我都想補貼樓主2千蚊
間唔中要過去訓幾晚

你可以搵過第二間了 做咩自爆自己要搬去邊

佢地平時上開建興比家用

唔係好明點解搵18000俾完3000家用得返14000 再扣埋5000租又變左8000？
18000-3000=15000
15000-5000=10000？
應該唔係得返8000蚊用？ 定係你每樣預鬆1000蚊？
同埋搬左之後洗費同車錢應該可以減啲？（可以係屋企煮同少左車錢？ 定你已經扣左？）

Btw 支持樓主早啲獨立離開屋企自己生活 自主獨立既人值得尊重
不過月月清/儲得幾千我怕你好難計劃將來 同埋你個budget咁緊會唔會好大壓力？

你係咪想話樓主男朋友好cheap?
同ptgf出去食餐飯都收五舊
所以樓主真係好女仔

點解樓主唔同男朋友一人一半, 搵酒店住
依家有d 酒店都係$10000 左右一個月就住到
你同男朋友2個人每人俾$5000
好過住唐樓啦

唔建議，住男朋友屋企點睇？

租

無女，酸

覺得樓主既然都係港島區番工
倒不如係港島區租屋
日日過海交通費都唔平
同埋租樓都要注意周圍雜唔雜
女仔一個人住 要小心啲

點解會咁失敗班人

好撚仆街

9成9係毒撚雞蟲

一扑野就計錢 你估係你叫啲北姑雞咩